想搵隻好舊嘅pc game

印象中係少少解謎
有1關係個npc 講自己好冷,要飲熱水(句對白係好冷啊好好好好冷啊,我要熱水)
然後要搵杯水俾佢
記得個故事好似同阿里巴巴有關
希望有人玩過/知道咩名,thx

上古卷軸？

應該唔係,thx

三國誌 IV?

明星三缺一？

應該係碟game嚟,睇嚟太舊冇人玩過

辛巴達幻境奇航 Sinbad In The Lost Land

做咩

咁舊ge gsme仲要望落咁冷門 都識

其實我都係靠巴打畀嘅提示去搵
同埋佢都未回，唔知啱唔啱

應該冇錯係呢隻
巴打好勁

太舊，揾唔到邊度有得玩

大惡司

台灣啲拍賣網搵過晒都無人賣二手
依幾日我試下去啲實體店搵下有無
講明先唔一定有

我純粹靠你畀嘅提示去google
發現ptt咁啱都有人問依隻game
雖然同你嘅提示有出入

Ptt其實係咪只可以用電腦嗰個程式留言

有AC登入到就留到

搵舊game post有女人巴是常識吧

我廢薯嚟

因為實在太耐,細節位唔記得咁多

真 舊驚 女人巴出哂名

一路支持香港既 澳洲 Drew Pavlou 柏乐志眾籌緊,請捐錢同留言多謝佢

順便想問埋巴打知唔知以前圖書館電腦有隻推冰嘅遊戲,(完全唔記得所以冇提示)淨係記得係推冰,起碼15年前先玩到